武漢有沙士價未????????

武漢妹大減價

拎口罩可食用

武漢供過如求啦，人口隨時冇左一半
鬼需要買樓？訓係樓主隔離就得啦

每次跌完都升番，仲要一浪高於一浪，邊個會平放？唔岩價咪hold起一排等好價先

你而家入到武漢睇樓當你贏